有人話利2017主場無贏過波 我就唔撚信

但又好似係
1月1日之後無贏過

好攰
每打一場主場就要推一次

又黎